今晚入立法會既係暴徒,點都說服唔到我

有示威者在珍貴文物附近貼上「切勿破壞」字樣，有關文物絲毫無損。

12時過後，20至30名示威者將議事廳內十數名示威者帶走，高呼「要走一齊走」，有高呼「我要死係度」的示威者被人抬走，亦有不良於行的示威者被開路帶走。現時議事廳內只剩記者。羅君豪攝

Credit: 香港01 官方頻道 Telegram

另外圖書館既藏書全部都無被破壞

無入立法會果班麻煩出番去

明白文宣部一直都好忙
唔知你地睇唔睇到
之後既工作希望可以多一個點係講班後生既絕望,今晚既訪問唔一定要畫面,就算文字都夠震撼

佔領立法會 林鄭都依然冷漠拒絕對話 係唔係想攪到流血收場 為什麼不出來對話 不解決問題
這是文明社會

影相前同影相後 永遠係兩回事

未入黎個時見到標題諗住負皮你
入到黎即刻正皮

我都係差啲睇錯標題

呢班「暴徒」真係好可愛

點解香港人可以咁高質？
我好鐘意你地呀

連攞汽水都會放低錢
點解香港人可以咁可愛

你上網前同上網後 永遠係兩回事

相前同相後 永遠係兩回事

推！

呢個笑死，發夢爆左入去先知圖書館，叫人上1樓，跟住行錯路